救命呀！！！好多巴打仲係得個口罩，甚至口罩都無

所有手足做好準備。唔好比對家揾到機會害你地。。。

遮耳！遮眼！

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

推

Megabox至九龍灣站穿梭巴士將於 下午1時正 暫停

係咪落街食個面都要包實晒

都唔北上怕咩啫

今日燈柱區呀真係要遮好遮滿
唔係返唔大返大陸問題，佢地做得出上門捉人

而家就算唔係夢遊
都要保護自己